請問熄燈使者(狗隻#171742)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌，佢老味總係做嘢做到唔湯唔水... 家陣社區爆發啦，仆街

#2, #6

問賊婆點解大陸唔豁免港人去大陸？

睇嚟要set鬧鐘
每星期掃一次奶共回覆都唔夠做
奶共狗出post可以極速反應

如果你有朋友做公務員話自己黃，你會點睇呢個人？

老鳳勸你收手，睇撚吓自己收幾多負評?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問熄燈使者(狗隻#171742)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

睇黎今次打到眞網軍

做五毛俾人追擊好正常啫，鬼叫你有人唔做做五毛

無論老鳳係定唔係公務員
老鳳立場都係以香港市民為先
堅定不移企喺香港人一方
並唔係蚑那嗰班冇雷公咁遠嘅廢柴

老鳳只不過係業餘咋
好榮幸可以同真正網軍對打...就奇啦
網軍咁撚易就控制唔到自己自爆，廢撚到爆就真呀

而家特登唔反擊就係等手足嘅支援

老鳳喺外國
捉撚到先算啦

咦? ban咗?